有冇ching煮粉面中意加兩粒指天叔落去

落兩滴辣椒油算la
唔洗切

配白肉會加

食人肉 指天叔
阿叔都食有冇人性

整畀我吃ok?